有啲咩英文名係比較 chill?

Noisy? Busy? Pussy?

Dick

唔chill

chilly

Pika

Chill

Netflix

Mike Chan

笑左

second

Tesla

Chiller

你指嘅chill係咩意思先？

Donki
Carrie

TVB ,VIUTV,VCD

Pikachu
比較chill

Chilly
Chili

Sea turtle

你識d野

Turtlehead夠哂chill

SKR

chewy

Chillren

Marijuana

Andy

Lee Ka Chill

Wai chun

Maitland-niles

Churchill
此post已完

Ongou

Ansonbean

DaiMa

relax

wai chun

Children?

音都唔岩就收返埋先

Covid

Chris Wong

Edison?

too bad

人身攻擊

喺荷蘭咪chill囉=,=

Hoe heet je?

終於改翻做XXX張六常

emilia 死肥豬

Never Wong

Dicky
Dickson